[屌奶星]元朗周街都火車頭同Cartoon麻甩！

火車頭就男女老幼都有, 勁多南亞人又唔戴罩, 賽馬會公園又多呀叔狂咳狂周街cartoon ！！屌

今晚一齊打721國際戰線！

火車頭應該係鄉黑多